有無人男女朋友之間相處方式係想見先出嚟見，唔想就唔會見面

我一直都覺得呢種諗法好奇怪，但是另一半就好同意，佢覺得有地方，有活動去拍拖好重要，重要過同邊個出街 ，但是小弟覺得去邊到拍拖完全唔重要，重要嘅係拍拖嗰個人，就算兩個人留係屋企好無聊睇電視，或者出街睇下戲，做下運動，其實都好滿足，雖然平淡 但是幸福

唔知各位巴打點睇

冇女朋友

我認同樓主既說法，見到有d好笑既片一齊笑下，有時雙眼望住大家都會情不自禁錫落去，果種平淡既感覺係拍拖之中最幸福既感覺

可惜我和她已成過去

我覺得兩種方式都應該要有
因為太平淡始於好難一齊耐
咩性格ge人都想試新野(安排下節目) 只不過你地鍾意動態或靜態

我都好鐘意咁既平淡日子

唔係應該要係咁？？

但是呢啲平淡日子比我女朋友覺得冇乜意義，出街拍拖有節目重要啲，唔想冇節目
但是利申 大部分日常嘅節目都是我諗 但是佢好多ban 自己又唔諗

鬼知咩 那有女

同男朋友想見都見啱到。。
追更搞到無時間見

係想見就見 但唔會話一定要做咩
想見咪食餐飯 係屋企睇電影 打下機都好開心
尤其唔洗出街同人逼我就最開心

有唔想見既咩
只有唔得閒見 無唔想見架喎
得閒就見架啦

有㗎 真係有㗎 我女朋友咪係例子
佢覺得出去嗰節目冇意義 或者好攰
就唔出架啦

你肯定你地係拍緊拖？
連好朋友都不如喎

如果係咁都幾難先有得見
普通諗活動都諗餐死

哦
就算無野做一齊hea都想見架喎

ex :日日都想見我,拍左冇耐仲同居，日日見但勁hea，一年貨仔佢就開始厭，想有返自己空間，最後變成我冇佢起身邊唔得咁，分手收場。
現任：msg覆得勁hea，一星期見一兩次，但係見面就痴我，分開我又好掛住佢，依加自己每次見都好勤力做曬功課

一星期可以見一兩日
因為大家都有自己嘢做

啱呀 好同意巴打咁講
就算一齊hea都可以好開心

所以一係佢係個好忙無咩時間可以浪費既人
一係佢唔係咁鐘意你

十分同意後者 佢係曾經有咁講過唔係中意
但是比佢揀 我一定唔係佢生命中嘅first priority

假如無得上對方屋企 咁可以點hea？

我明喎，純粹係唔想郁唔想出街
逼我覆msg我更加唔想覆
利申真絲

咁又難d

我唔知其他人點諗
但我生活上大大小小都會想同佢分享
好多野都想同佢一齊做 見到有間餐廳好食 就想叫埋佢
就算無街去 我地都係好想見到大家
就會上對方屋企 打機 整野食 一齊訓教 睇戲
佢訓著左 我又會落樓下買野食俾佢
已經過去